[突發］鄭文傑發聲明宣布與其家人斷絕關係！！

聲明：謹此與香港及內地家屬斷絕一切關係，本人之言行與他們全無關係。我衷心希望他們可以不被騷擾，過上平靜的生活。相濡以沫，不如相忘於江湖；對不起，願來生再續前緣。Statement: I hereby declare disconnection from my family in Hong Kong and Mainland. What I do and say solely represents myself, it is not relevant to my family and relatives. I hope they can live in tranquility and peace, without external harassment and threat. We once loved and nurtured each other, now we better forget it, as we will take no more agony and worry.

比人封殺
所以點解咁多人唔敢出聲

屋企人有冇外國國籍

冇可能，只要有家人朋友就一定會威脅同搞，除非佢真係唔care佢地生死，不過到時就搞你個已經冇聯絡嘅同學或者鄰居

好似Batman三部曲個小丑咁，用人性黎迫你就範

佢屋企人藍屍

應該係唔想因為自己，中共去搞佢屋企人⋯

中共脾性就梗係標咗參先

佢返唔到轉頭……

What the fuck??????

分分鐘疏小小嘅親戚都搞埋

好慘連屋企人都唔可以認
共匪一定迫得佢好緊要
我地可以點樣聲援佢同埋被送中既手足？

皆因由JJ嘅錯！